npm i - для установки необходимых пакетов

Запуск команд

node extract.js [files_path]
выкачивает текст из files/input.html и помещает достанный текст в files/extracted.txt
аргумент files_path - путь к папке с необходимыми файлами (в случае нескольких одновременных задач на перевод). По умолчанию ./files
Переводчику нельзя трогать начало каждой строки в виде ее номера и вертикальной черты с пробелами

node translate.js [files_path]
достает перевод из files/translated.txt и помещает его в translated.html

Файл files/output_for_translate.html системный, его нельзя трогать и перемещать до окончания перевода.
